---
teaser: O Podcast dos Algozes dos Jogadores!
subheadline: Várias formas de criar seu mundo e cenário de várias formas
title: Fate Masters Apresenta Episódio 6 - Entrevista Igor Moreno (Desafiados do Destino - Bukkatsu!)
date: 2015-09-17 18:24:00 -0300
layout: post
categories:
  - Podcast
tags:
 - Fate
 - Fate-Core
 - fate-masters
 - fate-masters-podcast
 - fate-masters-Apresenta
 - Igor Moreno
 - Desafiados do Destino
 - Bukkatsu
header: no
podcast_comments: true 
podcast_time: 47min
itunes:
  duration: "47:04"
hosts:
 - "Rafael Sant'Anna Meyer"
 - Fábio Emilio Costa
 - Filipe Dalmatti Lima
 - Paulo Guerche
 - Igor Moreno (_Prisioneiro Especialmente Convidado_)
audios:
 - OGG: https://archive.org/download/FMA6IgorMoreno/FMA6-IgorMoreno.ogg
 - MP3: 
   - file: https://archive.org/download/FMA6IgorMoreno/FMA6-IgorMoreno.mp3
     size: 45193469
iaplayer: FMA6IgorMoreno
related_links:
  - text: Chopstick! Beta
    link: http://chopstick.flyingape.com.br/downloads/CHOPSTICK_WRF2015.pdf
  - text: Space Dragon
    link: http://redboxeditora.com.br/category/space-dragon/
  - text: Azumanga Daioh
    link: https://en.wikipedia.org/wiki/Azumanga_Daioh
  - text: K-On!
    link: https://en.wikipedia.org/wiki/K-On!
  - text: YuYu Hakusho
    link: https://en.wikipedia.org/wiki/Yu_Yu_Hakusho
  - text: Hikaru No Go
    link: https://en.wikipedia.org/wiki/Hikaru_no_Go
  - text: Haruhi Suzumiya
    link: https://en.wikipedia.org/wiki/Haruhi_Suzumiya
  - text: Tenjho Tenge
    link: https://en.wikipedia.org/wiki/Tenjho_Tenge
  - text: Kill La Kill
    link: https://en.wikipedia.org/wiki/Kill_la_Kill
  - text: Haiyore! Nyaruko-San!
    link: https://en.wikipedia.org/wiki/Nyaruko:_Crawling_with_Love
  - text: Shirobako
    link: https://en.wikipedia.org/wiki/Shirobako
events: 
  - time: "00:05"
    text: Apresentação
  - time: "02:20"
    text: Como começou a escrever RPG e tornou-se um dos _Desafiados do Destino_
  - time: "04:30"
    text: Como nasceu o _Bukkatsu!_
  - time: "06:35"
    text: Porquê o tema de escola no _anime_
  - time: "08:30"
    text: Qual o espírito do _Bukkatsu!_
  - time: "11:49"
    text: Tipos de aventuras que podemos ver no _Bukkatsu!_
  - time: "13:36"
    text: "_Bukkatsu!_: ponto de partida para campanhas de _anime_ ou apenas focado na escola?"
  - time: "17:09"
    text: "_Bukkatsu!_: o _3D&T Killer_?"
  - time: "19:40"
    text: Sobre a regra de Nomes (Aspecto de Nome) no _Bukkatsu!_
  - time: "24:10"
    text: Sobre os Estereótipos em _Bukkatsu!_
  - time: "28:12"
    text: Sobre os Clubes em _Bukkatsu!_
  - time: "30:42"
    text: Sobre outras regras e dicas que _Bukkatsu!_ irá trazer (como sobre como usar os sufixos japoneses)
  - time: "33:01"
    text: Planos para o futuro do _Bukkatsu!_
  - time: "34:45"
    text: Sobre planos envolvendo o _Space Dragon_
  - time: "37:55"
    text: Sobre _Worlds of Adventures_ e _Bukkatsu!_
  - time: "40:10"
    text: Sobre os projetos e publicações dos projetos novos, principalmente _Chopstick!_
  - time: "41:29"
    text: Sobre o que mais gosta no Fate
  - time: "43:31"
    text: Considerações Finais
episode_count: 14
episode: 6
special: "Fate Masters Apresenta"
---

Nesse Fate Masters  Apresenta, começamos uma série  de entrevistas com
os _Desafiados do Destino_, e para  abrir com chave de ouro convidamos
(sequestramos?) o _sempai_ do Colégio Itazura, Igor Moreno, para falar
mais   sobre   o   cenário    de   comédia   em   Escolas   japonesas,
_Bukkatsu!_. Além disso  ele fala um pouco sobre  outras iniciativas e
planos dele, como o _Space Dragon_ e o _Chopstick!_
